轉工問題

fg出嚟做咗2份工，2份工都唔過8個月
依家又有份工可以走，再走係咪爛cv

呢幾份加左幾多人工？

頭2份一份因為錢，一份因為工作内容
依家有份更加高人工，唔走好似好蠢

轉😂

18係sales?

咁你23做翻長 d 就冇事

多謝巴打

嘩一年跳成皮野

23都唔轉應該係智障

第一份十個月
第二份半年
第三份一年半
依家第四份

所以怕俾人感觀唔好，始終係fg

話你知點解你唔值呀，因為人地賞識你都係度質疑自己，你唔值得擁有！

跳啦
有緊要有料

It support一年經驗都有23咁好景。p仔開30都不過分

我直白d講啦樓主，唔轉正on9

唔轉係on9，人地都肯出offer俾你，怕乜爛cv

咁你都唔係好jumpy姐，我1年3份工

唉好苦惱